遊行大隊已出發

1438 遊行大隊已出發!!!!

唔用返要人個post？